日本政府最近好鍾意將福島嗰啲嘢賣比香港

佢話安全你都咪撚信，因為日本政府就係將啲唔好嘅嘢賣俾外國人食

你再望下其他県嘅輻射指標都唔會咁高

提醒你地姐

福島剩係會買會津產

咩來

因為之前台灣公投通過左唔再入口核污染食品
所以本來出口去台灣既轉左嚟香港

點會 日本世界第一

日本仔將最好嘅留俾自己人係一定...

正

香港公廁

香港人只要聽到日本兩個字就狗衝 多多都照收

大家可以參考下 netflix 個旅遊節目 Dark Tourist, 就係講福島

有沒諗過係香港d進口商貪平買。
日本自己d超市都會賣福島產，但會平d .

好似福島製食物唔畀黎香港
不過都好過大陸野

清酒好出名

上年林鄭放寬左

睇返係唔包福島 係隔離縣
自膠

咁都得唔到我呢D日本死忠既支持
淋病月哦真係

我過咗東北都唔會再食海產...
除非去到北海道
但係香港入口的又冇乜留意...

中國野都得，日本野有咩唔得？

成個近日本果邊太平洋好難走得甩
上年開始仲有一大班大陸漁船果左果邊滅絕式捕魚

我唔敢買

當然唔會話冇影響~只係影響較少~
因為睇番日本的海流北海道係唔受日本海流影響(即係黑潮...冇錯就係果艘驅逐艦...由下向上流出太平洋但唔流向北海道)~而北海道係受一道由上而下的千島海流(即係親潮...冇錯~又係驅逐艦...)影響所以福島果邊被污染咗的海水冇咁易流去北海道~都冇咁易流到去東京以下的地方~(簡單來講最大鑊都係東北地區)
所以上次小弟去仙台真係所有生喺水入面的嘢都唔敢食...

正常，我今朝買錯咗包菜喺姿城縣我都唔敢食

送畀我

直射去美國

冇錯~~直射去美國屁股...
其實應該去唔到美國咁遠

成班on9話日本福島野好過大陸野，真係盲反到傻撚左

我都覺，福島核事故個級數仲高過切爾諾貝爾，咪撚玩啦死人㗎

會津係福島一個地方

福島幅射 同 大陸元素食品 二揀一？

你俾大一倍錢，買大佢一倍量
持續十年八載既貿易
咪全數出口俾你囉
商人冇忠誠既
不過估吓幾錢

香港ban撚咗福島新鮮農產品啦 解禁係其他東北縣
歐美一早解禁
樓主連會津係福島都唔知 叫自己做日本妹killer 真係厚面皮

咪on9,日本咁大，唔知咪唔知，你每個日本地方記哂？

但你覺得全福島都畀輻射影響？

多謝樓主提醒

是但啦點都好過支拿

你知唔知輻射影響好耐㗎，而家都冇人敢飲切爾諾貝利嘅嘢，你覺得冇事咪飲囉，飲死你咋嘛

香港叫切爾諾貝爾
同埋福島好大 內陸地區根本完全冇影響
如果全福島都受污染 關東都可能有問題啦

無知最可怕

支那人露出馬腳
切爾諾貝利

嗯
你唔好去日本 少啲人仲好

講緊日本呀，關中國咩事呀你係咪癡撚咗線

我住係日本，我諗我會比你清楚戇鳩仔

日本政府有乜問題先？

呢句又係低能

穿左個殼居然會嚴重過成個殼爆走左

哦
即係全福島都受污染 日本政府要隱瞞真相？

佢哋已經盲反

你自己睇數據啦戇鳩，我俾埋個網站你你又唔睇

咁你又屈日本好野留比自己？
我都見過東京超市賣福島水果。

平d架

9唔搭8
香港人會講切爾諾貝利？

你成世人係咪一隻字都唔會打錯呀戇鳩仔

又點？
即係日本自己都會賣，你頭post句野己經可以收皮

人地重複一次你都唔知自己打錯呢度好野丫嘛

你呢啲真係盲反，傻撚到連理性都冇埋，福島核事故級數仲高過切爾諾貝爾，核爆範圍內30公里都唔可以住人，但呢個只係建議範圍，你無知就算啦唔好累人啦

前年去日本旅行，行Aeon，見到福島嘅桃比其他地方特別平，之後拎起望咗兩眼，有一個日本女士行埋嚟，用日文同我講：危險危險，唔好買，福島地震。
大家都係唔好貪平同貪日本嘢

但係上面條友已經癡撚咗線呢最閉 ，

on9仔，你連發生左咩野事都唔知

三里島未穿晒，附近可以住人
福島穿左漏左d屎，但大半重係入面
切爾諾貝爾係大爆炸，成全部屎都爆晒出黎。

即係日本自己都會賣，你個標題可以收皮

戇鳩仔你望吓個網站先啦，超晒百幾陪啲輻射指標

不過正常既日本人自己都唔會食

收皮啦撚樣
你要比較就正面比較啦，
連件事係點都唔撚知

而家係講你個標題係9up

人地會寫明產地，
唔買福島野同唔買日本野係兩回事

大把餐廳賣緊廣島蠔 其實有冇事

除咗日本海果邊，大部份都係同一水域

知唔知廣島係邊？

講緊以前廣島長崎
唔記得加

呢個反而無數據唔知，但70年前應該好少影響

福島就有

好事
香港下一代靠xmen先會有得救

之前有對日本遊客夫婦問我路，咁啱我識幾句日文，傾咗兩句原來佢哋由福島嚟，仲話已經無事

明明日本女優好尊重三文魚

好多人唔記得幅射了

香港幅射水平市區長期都keep係0.10-0.15μSv/hr
東京0.03-0.04左右
福島西同中部都係0.04-0.09
唔近福島東部既話其實同香港差唔多

識食一定食支那野，又平又有元素

啱唒班支那狗

九洲果面來，咪on9

其實你喝嘅水都係大陸嚟， 你茶餐廳食好多嘢都係大陸嚟 ，雖然我都好撚憎大陸，但係有時候你要接受現實

原子彈同核電廠係唔一樣
原子彈嘅爆炸一瞬間之後會慢慢減弱
核電廠啲污糟野一直仲係嗰個位

基本上福島出既野日本人係唔會食
除非你窮到仆街
起碼我識既日本fd係咁

利申：住左日本3年

呢樣正，我都問過d日本老師
全部都答得好曖昧

寧願食日本人痾既屎
都唔食中國菜啦

me too
終於有人同差唔多諗法

會津你又唔識, 山陽/瀨戶內你又唔識
假膠五毛

拎埋中國比既話，大把野唔應該進口香港

我上面條link明明有全球唔同國家既原子能機構一齊去捉魚劏開度同出海度核污染既實際情況，點解重要自己估，自己諗？

会津地區超級正❤️

香港人最好成個日本都唔好去，太危險了
水同食物全都有輯射，日本人都唔食呀

樓主傻閪嚟 之前有d日本post成日懶有優越感話自己日本讀書又盛 有Visa入境唔洗排
當正自己日本人

點知串正個日文n2既 仲笑柒番樓豬日文屎

係d香港人，日本人自己都唔食

日文差唔等於唔了解，咪on9

大把毒撚N1N2日本女朋友都冇，檢討下la

點解大阪幅射仲高過東京

少少幅射食得死你咩 個數咁低 照買
利申：日日返工都要食幅射

你呢類型既打手永遠都係用福島核電廠既數據當成全日本既數據。
人地話食日本野其他地方既野安全呢就屈人講食福島既野安全。

等班差不多先生信以為真

冇幅射？
你支那野食邊樣係冇問題，你老母又係餐餐煮比你食

你就on9,我由頭到尾叫人唔好食福島啫，其他県係冇問題

你最on9係唔知日本本身都一直有賣福島食物，個題目本身係錯

日本都有但唔多，通常d窮人先買 ，我住係到比你清楚

你唔好加咁多後設

而且咩野叫唔多？

福島附近五個縣

你想食咪食，同我話我人知福島d野有毒係冇衝突

痴q線，又講左去邊？

而家日本自己本身有賣福島食物，就代表你題目句野錯。

同食定唔食係無關係

輻射 泥士都受影響.
唔明點解會冇問題

崇日撚又出黎奶到雪雪聲

無人話福島核電廠附近既無問題wo

想講邊度？

福袋係唔係福島出品

佢話冇就冇

崇還崇都要有個普，果d人話福島安全已經痴q左線

又屈

其實日本進口食品係可以唔報福島出產轉售出國
佢拎去其他日本城市加工之後就可以報係其他城市出產
香港法例係比佢地咁做

好多食物標籤只會話邊個県做，唔會講咩縣咩城，全部唔買係最安全，你自己死好la咪累人la

人地寫明係陸奧又要驚？
あたまよわい?

之前 pmq 仲有福島美食節

所以我幾時都話killer你講嘢最公正
啲死港女成日屈你

擺明比香港人食

D人唔了解我啫，我係睇事實，唔係盲目支持

佢哋話福島安全就好似話切爾諾貝爾安全咁，冇常識

其實日本仆街文化係咁
買車為例 就算買同一價錢既車 所有先進設備都唔會對外賣

有d好撚扑

樓主你走先,呢到我頂住

北海道蜜瓜600yen,賣比香港人300hkd

日本人唔食三文魚

我#29打啱你又唔講，捉人打錯字，咁小學雞

比人屌完先改

同埋三文魚都唔食野生嘅日本人

連登冇得改字架，on9

我係#38打錯，你小學雞就認，小朋友

大陸妹killer肯收嗲未

打錯？點打錯？
又會咁q打錯左支那寫法？

你咪支那，你住係支那香港

你自己睇唔到事實，就屈人大陸

露出馬腳啦死親中大中華支那狗

只有北面會將最好既輸出

你咪撚on9la,我鐘意日本，但唔代表要鐘意到冇左理性，事實就係福島d野有毒

無人話過福島核電廠附近既無問題。

唔好打稻草人同搬龍門好唔好？

是但啦,反正港豬咁長命,驚閪咩

喝嘅水

屌 驚閪咩

東江水

大陸仔真係大陸仔，自己扮香港人就扮好 d 講飲水啦
柒頭

我地正常會打個飲字

你咪on9la,港豬咪就係見到接受唔到現實就追住屈人係大陸人，如果我係大陸人，你祖宗十八代都係大陸人， ，我啊爺至少係駐港英軍先啦，你屋企乜撚都唔係，你啊媽可能偷渡嚟香港嘅 ，你雙非來

繼續吹

我學你啫，老屈人

香港應禁日本食品進口